［痴撚線］黑人圍毆白種母女 一個drop kick車落細路女後腦

blm blm blm blm

BLM

比人打果個都唔似係白人

多謝白人左膠

白種？

White live doesn’t matter

細路女可能混血
大嗰個一定白

white lives matter出嚟啦

黑人至上主義

支持BLM 白人細路女已經識開槍

乜野膚色唔應該係重點

black lives matter，white lives lower

成班猩猩

細個咁樣打落身體組織 會變型 會影響發育

左膠：以blm名義殺白人並不違法

跟本唔係BLACK LIVE MATTER
佢哋認為係ONLY Black Live Matter

wakanda forever

明顯重點啦

成件事變曬質
黑人霸凌

BLM Tiktok

乜撚野
明明係重點

blm

都唔係白人
係淺色黑人

同上，似係黑人打拉丁籍。

班黑猩猩究竟乜撚野事

個標題寫到咁，白唔白係重點喎

哇屌

唔夠大愛 應該用口幫黑人奶乾淨對腳

Nigga

重點係抖音

nigga nigga

Only black lives matter

Only Black Lives Matter

nigga nigga nigga

白左

支持黑人去支那 做高一等人類

還緊利息 ONLY BLM

左膠自己攞黎，要幫黑猩猩平權，同喺屋企養獅子一樣弱智

英超咪有人用航拍機show white lives matter個banner
即刻俾間球會割蓆

其實黑色動物對現代文明發展有乜作用以前都仲彩下棉花，而家大部分都係啜資源

利申：racist

white lives don't matter

低賤白鬼比高級黑鬼打有咩問題

黑人唔會有錯, 你地班Racist

即係白人先唔俾踢？

美國班大愛平權撚又唔敢出聲 仲有班偽人

成件事係咩來龍去脈都唔知
保持距離好啲

槍殺哂班黑鬼就啱

仲玩緊抖陰

死黑奴

White supermercy

拉咗人未

白人抵死BLM

個種嘔心都唔想望張圖既感覺真係...
成班人跟風走去單膝跪 自己諗清諗楚喇真係

又到連登仔展現智商下限時間
一單案descredit成個運動
歷史上幾百年奴役一掃而清
警暴殺人無發生過
制度歧視純屬虛構
總之黑人就係原罪

正呀好撚大愛呀
睇班死鬼佬鬼打鬼就最撚開心

blm出嚟未

本身應該唔係諗住踢個細路？

保你老母距離啊 由隻黑撚drop kick個細佬女開始 使撚理佢有咩來龍去脈
不過支那嘅話就唔同講法

同支那一撚樣

black supremacy

Asian Lives Who Fucking Cares

根本比人歧視都係自己攞黎
唔識尊重人仲要求平權?

BLM BLM BLM

Tiktok

BLM and only BLM

屌奴役呢段歷史緊係存在過
但重要嘅係而家黑人有冇存在不公受歧視
根本班BLM畀我哋嘅感覺
唔係要平權要係要特權，反歧視返白人
成個post係得你一個展示緊你嘅低智商

有無諗過侵侵唔阻止，其實就係想呢班黑人咁

想BLM既同時，佢班人根本係想踩係白人頭上 而唔係所謂既平等

佢哋做得愈盡，愈容易令社會既聲音意見逆轉

而家唔係講你講嗰堆廢話，而係你識講BLM嘅同時又有無人會出嚟講WLM?
樓上啲人係抽緊呢個水，而唔係話你講嘅嘢無發生過。

明明就係黑吃黑

other lives lower

Cap咗圖
會譯做英文放上twitter

Only black live matter

白人依鋪就唔岩啦 抵打啦

twitter見過條片係黑人係隻貓上邊做掌上壓....隻貓係咁叫

抖音。。。

成個運動又何嘗唔係一單案以偏概全帶起

白左真心弱智

感覺

今次呢兩個白人又點得罪左班尊貴力架啊

抖音會好快手del條片，沒事兒

drop kick完就要powerbomb 佢啦。然後rock bottom，最後drop 個 the black people’s elbow

我都覺得係
佢應該諗住踢個大人

黑人，打白人，用tiktok
welcome to 2020

同女權撚一樣我唔知 我睇唔到

WLM

其實幫人洗腳係咪預設咗白人高人一等
而家舒尊降貴？

達爾文BLM+武肺唔戴罩

有無多幾年資料睇下

曾經聽過：以愛国名義殺人並不違法

係啊 畀我哋睇到嘅客觀感受就係咁
你想點？有屁就放
柒撚咗就縮返入老母個閪到

個黑人老母講佢個仔唔係特登踢個細路
而係想踢個女仔 但唔啱唔小心踢到個細路

出黎講兩句
一SHOW DATA就消失
次次都係咁

中共

Hong Kongers killed by Hong kongers都會outnumber過 Hong Kongers killed by HK police
咁香港警暴問題又係以偏概全？
公權力殺人本身已經唔可以同平民殺平民相提並論
黑人互相仇殺問係都係一個社經問題
白人唔殺白人係因為佢地privileged enough not to佢地坐監放棄成本太高

坐跑衝埋去都唔係有心
衝到埋去都完全冇收力

用感受去判斷現實咪即係以氣用事 唔理性囉
成熟啲啦

On9仔 又係d過度推論人既on9留言

不如美國恢復種族隔離啦，比¼個美國比佢哋當非洲大草原

放左未 我想retweet

tiktok

文化大革命

有時呢班未進化完成既猿人真係自己拿黎比人睇小

TIKTOK?

咁黑人精英又真係對世界有貢獻

不過1%黑人累死全美國黑人

r&b, hip hop都係靠黑鬼帶起冇佢地你應該冇咁多rap同r&b情歌聽.

有咩情況下可以合理化幾歲細路俾人dropkick

咁撚黑都一定係白?ching你色盲?

咁撚大獲 仲要冇藍波睇
人類歷史大倒退

縱容呢D事發生既左膠先係最恐怖

如果你講得出而家個movement係因一單george floyd去以偏概全既話 你都唔係公正咁去睇件事啦
一開始(幾年前已經有)blm係一個好純粹嘅movement 而事實上white to black racism 係好common嘅事 上youtube 都大把
尼件事只係導火線
只不過最後成個運動最後俾marxist antifa 同某部分白人騎劫咗 變咗質咁 又瘋狂比mainstream media攞嚟扇(？)風點火 啲人先開始痴痴地
所以terry crews(連登話奶共個黑人)先話要prevent black supremacy 唔好比場運動由black lives matter 變成 black lives better

其實唔需要因呢啲痴線野而盲目咁否定blm 可以支持個movement 但同時反對呢啲radical嘅行為

重有你地知唔知係外國支持blm嘅人 其實係最支持香港個班人

班白左仲係咁on9 , 遲早俾黑人滅族

nice kick!
Blm

基督教野嚟㗎

拉咗人未？

耶穌幫門徒洗腳？
即係啲白人覺得自己係耶穌？
啲黑人係罪人？

sor唔太熟 答唔到

我係LA住過，見過黑人入夜後，真係好撚癲，同情美國差人，因為佢地都係搵命搏

有條片係奶鞋

死黑奴同死啡奴一齊捉晒去打靶就岩

diu tiktok

最撚歧視黑人咪佢地自己
本身冇歧視呢個諗法又點會咁在意黑人白人
警暴問題講成BLM直頭係笑話
利用黑人被勞伇嘅過去嚟搶道德高地

樓上答咗啦
Dropkick支那細路咪冇問題

Ok you win

上面幅圖無講警暴
唔好偷換概念

1. 首先，blm依家係講到種族迫害
上面哩幅圖完美反駁哩點
黑人殺白人既比例係白人殺黑人比例十倍
咁篡唔算黑人對白人既種族迫害？

2. 警方濫用暴力點講都唔啱
Blm嗰單案一定係警察錯

3. 但警方有冇系統性歧視黑人，刻意謀殺黑人
你要分清楚係歧視定黑人犯罪率高，特別係嚴重罪行

白人人口 約係 黑人 既5.7倍
被警方擊殺機會，黑人大概比白人高三倍

但係同時，黑人整體犯案數字係白人4倍
即係犯案率高23倍

只計暴力犯案既話
黑人係白人既3.67倍

無人否定個別例子警方用過份暴力
但整體數字上睇唔到邊忽有歧視

好難怪果邊啲警察唔開槍，連bb都打

加深種族仇恨

收收皮先
小朋友幾多歲?仲係到講埋呢啲野
呢班黑9有人去拉佢地架啦
你呢啲低智商嘅又再出現話個運動點點點
按你嘅邏輯「係架 印度班下級種性係屎係垃圾 咁污穢 廢種性制度黎做咩
女性擔唔到大旗架啦 女人做男人嘅寵物就夠
平乜撚野權」
呢家係成個連登就係你班人顯示緊自己幾無知同可笑
你仲以為自己睇透世事個下好ya

BLMBLM

雜大請快推出
白人人權法
去幫助白人

美帝唔佩做美帝

黑人被黑人殺嘅機會一樣高

死支那人

已經無數片睇到班瘋狂Nigga點狂暴，
今日地鐵見到隻黑猩猩都行遠d

根本有報告話力架俾翻力架殺係佔最大部分

下次唔好呀，佢一陣間話你歧視過嚟打柒你呀

所以啲有錢叻架
一定唔會群啲窮叻架

Fucking drill nigga im fucking shoot you motherfucka brain nigga ha~~

傷害黑人嘅感情

如果大家仲針對緊膚色 而唔係針對件事
大家都有種族歧視

有錢嗰班都搬晒去白人區住，根本唔關歧唔歧視事，好多嘢佢地自己做成。全世界啲黑人區都係犯罪率最高嘅地方，呢啲係事實

@taylorswift
@emmawatson

一部分啦

撚大 大撚晒

wanker forever

你係咪以為自己好醒

我cite埋paper 班柒頭縮到落老母個閪到笑撚死人

屌你啦
咁香港逆權運動係咪又單一事件呀
人地爆得咁勁
你以為淨係黑人謀殺多少咁簡單
係成個社經地位不平等
不平等到連啲白人都要彈出黎屌
就好似香港唔係比大陸壓迫咁耐
送中條例會企出黎?

不如調轉睇
如果blm咁係有問題
上面你send出黎個條片曝光之後
blm個運動有冇收皮?
就好似香港都有害群之馬
扮眾籌拎遺書出書
但香港運動係咪就係垃圾

我對黑人問題無乜特別感受
黑人個領袖竟然又親中
但明明個理念差唔多
你地係會想盡辦法去反

其實咩人種都會有欺凌問題
毆打每日都會發生

黑人嚟架屌

無變質，呢個係原本目標來，我細個嗰陣只係講種族歧視，唔會標明邊一個種族

佢個份paper講緊white killing blacks 唔係white POLICE killing blacks啊用下個腦啊
又乜鳩野privileged 啊
你知唔知Asian 既 in custody mortality rate 係white 既一半係咪racist white police 忽左個腦唔歧視Asian
70年代racism at its peak black community 既crime rate 比依家significantly lower
但係美國in general 係比70年代安全
咁即係黑人共業啦關人閪事

假膠之鬼

你up乜鳩呀，你講嘅嘢你樓上一句都冇講過

Lbj表示我睇唔到

黑命貴呢個point 本身就痴燃線
信個班直頭係on9

仲未完㗎而家blm
玩撚夠未呀，究竟想要咩

Systematic racism存在？大學intake SAT加150分
Asian要扣50
邊撚個先係racism victim啊

我都廢鳩事再寫過
自己用下你個壞香蕉人腦諗下咩叫racism啦柒頭

抽空脈絡去睇crime rate無咩意思
畢竟仲有segregation都不過係幾十年前嘅事
你好難期望停止隔離短短幾十年
教育、環境、道德水準各樣野可以追得上優勢族群
犯罪率可以同優勢族群一樣咁低
兩個族群as a whole社經地位根本有天淵之別
歷史遺留嘅問題
BLM係想搵方法解決
而唔係樣樣野訴諸於純粹種族問題
黑人就一定會作惡咁
但其實真正次序係：奴隸制度+種族隔離+現代殘留制度歧視>黑人社經地位追唔上>crime rate高
咁你追本朔原，一開始販賣黑人去美國，實施奴隸制度同隔離政策係邊個呢？本是無一物，沒有無緣無故的恨

無你老母
佢根本就係本身對成件事有偏見
爆下呢啲醜聞就好似執到寶要discredit
成件事就好似班建制派 見到某5金拎遺書出書
就stigmatize成件事嘅deep root and idea

打落港女個波度 會變大

正呀 按你邏輯咁轉移視線
「新疆人入哂集中營
咁香港人憑咩出聲?」

equity 無乜問題

易獲啤! 易獲啤!

佢有妄想症

james woods仲有冇拍戲

Nigga就係天生智商低無得否認

黑人無一個係無辜嫁

不勞而獲

Orange is the new Black 未聽過咩？

講真果班正常既黑人community 再唔出黎割呢班BLM
遲下風向一大轉就所有黑人群體遭殃
依家d人叫仲有理性同你分析下邊d黑人好邊d黑人壞
再隊死幾個細路d種族仇恨一種下左就好難搞

咁改一改囉
Hkers killed by hkers 數字遠遠多過 hkers killed by mainlanders
咁係咪大陸人殺香港人只要比率夠低就無問題？
有香港人畀大陸人殺左 你咪又係會反晒枱
因為本身香港人已經被大陸壓迫緊呀嘛

Asian同black無可比性 一個係移民 一個係奴隸後代

留名睇3k報復

All lives are equal, but black lives are more equal than the others

我係Point out緊Systematic racism唔存在啊盲炳

歧視asian又無問題啦？

咩人種 就算打架
都唔係咁樣踢細路女

直頭同支那有得揮

fxxking disgusting

唔夠黑都唔得
E+要鬥黑

唔夠黑
打

有人care？？？
生產幾樣文化垃圾就當寶？？

當年asian比人賣豬仔起完大西部就比人一腳西出去叫唔叫壓迫啊
佢呢個係講緊naturalised 既Asian 唔係foreign student 啊0分重作

一開頭幾英勇踢女仔呀

射馬櫓，joker (風！雷！電！）

係不該，但好明顯唔係白人

我這幾天寫了一篇講臺灣不能再往左派走去，有十幾人解除追蹤，數人解除朋友關係， 我就知道這些就是左派的支持者。

那些說我滿篇歧視的人，應該從未在國外生活過， 整天在臺灣靠腰政府，不給他們更多紓困，把振興劵當紓困用（這是給商家刺激消費的，不是給你們紓困的）

這些左膠整天就想要更多福利，稱之為社會正義 Social Justice , 然後整天抱怨社會不公， 在我看來跟美國黑人有什麼兩樣？

在美國黑人自從馬丁路德金死後，地位是年年昇高，那些說黑人被歧視的我想問你們證據在哪裡？ 自從90年代，美國人就有共識，黑人的事不能惹， 如果黑人要告美國白人歧視，簡直是無往不利， 百戰百勝， 同樣的那些LGBTQ 也是相對強勢，稍有拂逆其意，隨時告到你坐牢，在美國是人都怕了這兩個groups.

你們知道在美國最被黑人歧視的是哪種人嗎？是亞裔！ 被搶被偷被殺最多都是亞裔。若不是近20年來韓國人每次暴動都拿大槍出來壓場子，燒城的就是亞裔聚集的地方。

光是我爸媽開店都被黑人拿槍指頭搶幾次了，只要他一不小心，我家人立刻命喪槍下。 我家店隔一條街， 就有一個臺灣人店主被黑人打死，還有我家附近一個西語裔店主也被人開槍打死。若不是朱利安尼上臺， 肅清紐約黑幫，增加警察巡邏，增加訓練裝備，整治治安， 不然紐約不會犯罪率年年降低，成為世界上最安全的幾個大城市之一。

前幾年 有一個黑人歌手YG, 出一首非常受歡迎的百萬金曲, 就是在講你要如何去搶華人的家庭 ，如何去殺華人不會被抓， 整首歌尤如一個指南， 這樣還不算， 當華人意識到危險，籌了幾十萬簽名請願給歐巴馬，他竟然說是言論自由，所以不管不禁， 這首歌在 YouTube仍可以輕易聽到。今年紐約犯罪率暴增4倍， 感謝這些民權活動， 殺人都沒罪了。

最近有一個美國大學教授，因為拒絕黑人學生向他要求免考Final exam 期末考和交報告， 說黑人忙著抗議沒時間讀書，要求直接給高分免試免交報告。他拒絕說學生不該有特別優待， 該交作業該考試就得做，不得了！變成歧視黑人，不但丟了工作，甚至還被告，現在正焦頭爛額之中。

黑人在這波暴動中已殺15名警察， 黑人警察就有兩個，其他警察受傷無數，他們打砸搶燒殺無罪， 只要我們不表態支持就有罪。 我是冒著生命危險跟你們說真話，然後我是歧視？ 你們知道有多少華人家庭和店主被黑人破門搶掠一空，還打斷腿和肋骨？ 多少白人被無故攻擊被殺？ 怎麼不來美國被黑人打殺燒看看？

在美國政府機關的職位有給黑人保障名額，政府也規定私人企業規模到一定程度需要有相對比例的黑人。主管也要有一定比例的黑人，不然就違法，所以同樣是少數民族，華人永遠昇不上去。名校錄取也有黑人保障名額和全額奬學金， 美國各大學入學考有 SAT 黑人入讀可以比華人和白人低150-220分， 所以他們不用考那麼高就可以進名校。

現在高中入學考也要廢除，必須要大幅加大黑人和西語裔，被排擠掉的名額就是白人和亞裔。加州最近剛通過法律，強迫所有優質公立大學必須收30%以上的黑人和西語裔， 華人從每年考試入學錄取比率從42% 降到12%， 以前若是用考試加上在校成績， 這些黑人和西語裔錄取率才13%, 意思就是他們將華人的配額給各方面都比不上他們的黑人以及西語裔。

看人挑水不吃力，我交重稅養這些人已很慘， 還要被他們威脅生存空間？ 你們義正辭嚴的反歧視，認為這是黑人爭取權益必要的手段， 你們知不知道亞裔在黑人眼中就是要被鬥倒的土豪地主，鬥爭亞裔就是爭取社會正義？ 妳們來美國就會很清楚誰是弱勢誰是強勢？

當初被送來美國當黑奴的也才38萬人， 現在黑人近5000萬，這些人很高比例拿高額福利，最可恨的是很多黑人是以難民身份進來的，根本不是黑奴後裔，也出來打砸搶燒。

這次暴動起源的明尼蘇達州，本來是沒黑人的，是1991年因為人口衰退從索馬利亞引進3萬黑人難民（ 感謝左派政治正確， 不引進東歐白人移民， 引進海盜橫行的索馬利亞），這些人拼命繁殖，結果現在成了多數，要解散警察局了，（6月7號剛通過）在美國難民享有美國政府一年數萬美元的補貼，但他們還是要來暴動。

我現在放一個口音聽起來就不像美國人的黑人， 在鼓動殺白人，殺華人， 殺所有亞裔的錄影帶，看誰才是真正的歧視？

你論據弱撚到我留意唔到sor9
用大學intake sat加分就係等於無
真係笑撚到諗我係咪睇撚錯

英文無咁叻嘅你睇呢個 多圖但唔係咁專業

英文叻啲可以理解到深入討論嘅就睇呢個

兩樣野嚟
你可以歷史遺留下來問題等等
要提供俾黑人更多支援

但警察有冇系統性咁歧視黑人
哩樣唔係鳩噏係要睇埋數字

百年奴役奴你老母咩
果個年代一係你做苦工採棉花就包食包住, 唔係就繼續留響非洲打獵一係你食獅子一係獅子食你

用現代觀念discredit成段人類發展史, 唔攬黑人就係原罪

[國際文宣入] 作咗首英文歌，紀念抗爭一週年

唔係唔比用？

柒頭左派：
Social justice 無問題

咁你叫asian自己搞Asian lives matter囉
BLM又無話Asian lives don’t matter
根本同all lives matter係mutually inclusive
Asian自己唔出聲又入落黑人數

再講policy making用equity做原則係正視差異，唔見得一定係racism

有人迫你表態怕炒車就收嗲做CDROM喇

黑人至上主義
黑人嘅命先係命

無經歷幾百年enslaved同segregation已經好大分別

唔知你讀過logic未
Correlation 不等於causation
你Cite個份係講Health care我講緊education 喎

in the first place幾件壯漢做乜要圍揪一個婦女同細路先

當年未加分前Asian 係42%intake 喎
加完變左12
咁個30%去左邊

我願意包機票比你去blm supporters面前講asian lives matter

佢地既privilege 係建基於reducing Asian benefits
呢個logic 明未？

請指出有邊個racist 係歷史上未比人enslave過

加埋我個份
我願意搵司機送你
不過首先要有司機有咁撚蠢去佢地地頭

送新疆人入集中營都係反恐姐
中共：唔好用西方自由概念discredit中式管治

呢個係今日
個個係昔日

記唔記得呢件日本傻鳩
去到十五分鐘就比人打到要走佬
仲話asian lives matter真係笑大人個西

用完就一腳西走你直頭返完亞洲唔返得美國
直到今日都無transitional Justice Action taken你都覺得ok然後你話黑人好慘訓醒未

Some black lives don’t matter

犀利
你想討論無systemic racism
我想討論有systemic racism
health care呢啲咁board 已經prove到有
你就同我講返「education喎」
你邊間大學 真係想知

btw既然你想講education

美國教育數據指 如果被停學嘅學生 更容易輟學 最後會更有可能比人拉留案底

黑人學生淨係佔學生18%，但佔左停學學生嘅一平，而哈佛研究就話黑人會接受更嚴例嘅懲罰，結論係黑人會比人覺得佢地比actual age更大。

黑人連大學前教育都未必順便過到 你就話大學會加好多分好正無racism

加下分就無racism，世界咁簡單就好，大學生

黑鬼最叻蝦香港人

要我聽rap同hip hop呢啲垃圾噪音，我情願聽kpop算

All lives matter
即靠講全人類的命也是命去模糊黑人處境
唔係挑釁係咩

大陸人落嚟香港集會，見到香港人講香港人好慘
然後佢講全世界人都慘架啦！
咁你會點

太長貼唔到
普通人的自由主义：左派在种族政策上的虚伪

on9偷換概念
今時今日既人權水平就係接受唔到集中營
但當時既人權水平的確就係有飯食已經係好好啦
條左膠駁唔到就亂咁類比 以為好有道理

所以就可以開鎗射死你？

唔比黑人比例真係特別廢特別多事？
你呢度又點得出呢個論據係導致你所講既 systemic racism？

仲有你上面條link有個講wealth （利申其他冇睇哂）呢個分明係 correction =/= causation
咁猶太人特別賺錢叻特別有錢
係咪因為systemic racism to 其他人種

單講呢個policy 我畀你

但想講如果本身已經相對有優勢嘅族群 仲佔近半intake ，而弱勢族群同佢地排同一條隊，咁樣唔會幫到社會流動，貧者貧 富者富 個處境唔會變 BLM直到永遠

咁講asian lives matter係咪模糊緊黑人處境？
佢地可以開鎗射撚死我？

叫Asian lives matter無人叫你要confront BLM
如果唔係存心挑機點解要打對台
各有各做唔得？

所以我都好支持Asian lives matter
唔會用all lives matter啲濕鳩嘢抹殺歷史

Cls 同共產黑狗有得揮

無講過
殺人點都唔啱 但唔會令被殺者做嘅事變成正確

我覺得你思路同d女著短裙所以抵比人強姦差唔多

人權原來有時間限制 而唔係與生俱來
咁其實官方點spin都得

一半intake 係因為佢地capable
大家都跟遊戲規則玩
唔夠抽就出cheat?咁撚樣就叫公平咁你都係唔好做遊戲公司啊
執硬

Black lives matter

啱呀

大人都係黑人黎?

nigga nigga nigga nigga

難啲係同一條起跑線

有乜問題，大咗都係性奴黎。

推

有無人歧視奧巴馬？有無人歧視班籃球、足球、Ruby運動員？屌你老味，成個世界搵錢最多嗰幾種四肢發達團體運動幾乎向你黑人傾斜你都搵唔L到食，死L咗佢啦，返去鬧你個毒蟲老豆老母做咩生你出來畀黑幫射殺好過啦

某啲黑人根本唔係為平權，只係想借呢場運動嚟增加自己嘅權力、滿足自己嘅私慾。

左派也最会慷他人之慨，不但发钱发得开心，现在还要把其它人拼命了一辈子的价值观打坏。亚裔家长最重视子女教育，学业成绩超过其它族裔，左派白人，有些基于历史罪恶感，有些基于族群多元化的理念，更有一些出于见不得亚裔好的心态，大推affirmative action，搞高等教育保障名额。亚裔子弟，现在的学业成绩要超过其它人很多，才能念到一样的学校。而这些黑人、拉丁裔，却是在被左派搞砸的初、中等教育里给教坏了，程度不够，硬被拉拔到名校，却比不上别人，最后只能放弃医生、工程师、科学家的梦，程度好一点的，勉强念法律，程度不好的，大搞社会运动，不然就退学走人。

加州大学董事会，藉着瘟疫和BLM，要一举把加州公投“不得依种族录取学生”的结果推翻。先是因为瘟疫没办法有标准考试，再来直接声明以后也不要用标准考试，你们亚裔这么会考试，加大都让你们念光了，那就来把考试废掉。现在再靠着BLM带起的社会声浪，董事全体通过，支持废除先前的公投，要保障黑人在加大的比例。亚裔家长如果再不强力政治动员，以后你们的子弟，想念加大，就不是努力就办得到了，最好十八般武艺样样精通，还要全心奉献给进步理念，最后还要拜拜左派大神，谁知道以后加大的录取标准是什么？

新一代的黑人贵族

加州有公投暂时保护不受affirmative action影响，奇妙的是，在其它地方affirmative action推动之后，我们越来越少看到黑人医生，在加州的黑人，少虽少，但能进得了加大的，都是实力坚强，不受保护的黑人，才是真材实料能当医生的强将。这些其它地方的affirmative action，包含长春藤名校在内，不是被非洲来的新移民给充份利用了，就是养出了新一代的黑人贵族。奥巴马的小孩，轻易的上了哈佛，你能说她全凭成绩过人吗？

Netflix的CEO最近捐巨款给传统的黑人学校(HBC, Historically Black Colleges)，我觉得是美事一件。但这些学校，如Howard University, Morehouse College等，为什么失去了过往教育黑人医生、律师、会计师等专业人士的能力？因为左派白人认为，让黑人念这些HBC，是变相种族隔离，所以要打破藩蓠，要名校、州立学校都做affirmative action，给黑人机会，而逐渐弄死了这些HBC，也断了黑人医生之路。然后还赔上了亚裔，辛苦一生栽培小孩，机会给剥夺，还要给这些该死的左派白人指责种族主义、文凭主义。天下的好事都让给你们好了，死白左。悲天悯人的名，他们要，一辈子躲在高级社区不用和少数族裔来往的实，他们也要。这就是死白左了，你说已经政治化的BLM会带来什么改革？门都没有。

屌其實Plato 同Aristotle 都要收皮因為佢地係Greek citizen
有養奴隸不過燒左本the Republic 佢

黑人根本就係現代kkk 只不過係調返轉 黑人殺白人

BLM 黑人係高級啲人命係值錢啲

左：我唔理
總之養奴隸既就要全部仆街

#黑人 #白人左膠 #女權 #AntiFa #民主黨

我諗緊將呢幾樣元素既人擺埋一齊拍咸片
好似幾有諗頭

我唔醒唔通你醒呀 吊您老未-.-

我推埋你媽媽落街牙

香港警察都會

個o靚妹無事

依家美國呢種左膠路線跟本無辦法解決黑人既問題
一味淨係派food stamp同福利養住班人，諗住到第時選舉就會投返佢
人係有墮性，當個政府鼓勵懶惰，攤大手版有錢收做咩要讀書做野
結果細路大左學歷低無工作能力一係做gangster一係打籃球
反而正常既黑人要付出極大努力先換取到佢d同胞懶惰得來既成就
跟本係成個政策養懶左一班食柯訓同投票既黑人族群出黎
覺得所有野都係take it for granted
歧視黑人我唔信會無，但佢地成個族群面對既問題遠比呢個嚴重
唔係所有野掛撚住個大愛包容招牌就解決到架

佢地係要black supremacy

邪神醬

ok 我呢家就同你prove就算係黑人本身問題
呢樣野就係個systemic racism個所在

考古學同生物學踐實左 唔同人種之間嘅diversity 係好少 少到睇骨睇dna唔會分到 人種之間嘅間異係細過同一人種入面求其拎2個
求其捉兩個猩猩 個DNA差異率好大機會仲多過你同一個黑人嘅差異

當人種間無乜差異性個陣，社經地位同文化就係構成人為差異嘅，當你同其他黑人都住係貧民區，行為上會唔會又係同住白宮附近嘅黑人一樣? 當呢個結構性問題咁嚴重，貧民區嘅黑人更難去擺脫呢個命運，因為覺得啲黑人咁衰就更易退你學。呢個唔係correlation，係黑人獨有嘅數據。黑人好多時社經地位低到傻，係幾乎無可能要佢地個個知書達禮，白人都唔得啦。黑人嘅問題完全係structural，難搞在佢呢家嘅境況，係社會systmic racism，改變嘅過程就有你呢啲乜都唔識唔知嘅人覺得佢地係抵死。一單兩單三單好似條tweet咁係抵死，但數以百萬都係咁，就係systemic，而前提係大家原生能力無乜分別。

你仲拎猶太人有錢啲係例子，真係笑撚死我，咁不如你話new york白人歧視Chicago 白人?仲有correlation but not correction，上面條友其實已經亂拋，你直頭係串錯錯埋

連最基本就係因為佢地人種而直接導致社經不平等嘅 你都唔realize到? 返學就係見到黑人容易啲停你學，美國有教育數據prove左，書都讀唔到 你想地位幾高?定連登仔就拎李嘉誠出黎駁我

香港呢家無哂街頭運動
按你邏輯
睇黎香港已經運動失敗
香港人唔認同民主自由
香港人已經接受一國一制
係咪可以接受推論

係社會層面上
直一色支持
甚至做左好多好似好左膠嘅野
成效上仲好過香港啦

諗下先比論點啦
世界大把人支持
政界財團無人不支持
係連登仔以收左皮
同建制派同支那講香港人要國安法2次回歸一樣咁撚on99

打細路真仆街
同班黑警一樣
人渣

其實美國咁樣搞落去係自己玩殘自己
逼走曬所有人才去其他國家

學術研究sample 知唔知幾大
運動比賽冠軍個sample 細幾多
同埋
你覺得跑得快定慢
關人個思維咩事?

佢地嘅情況就係呢個循環，所以咪叫structural囉，所以先引起美國人咁大迴響，佢地係知咩事，你想明嘅就睇多啲人地新聞，人地嘅platforms

你唔明理解唔到唔代表無發生緊

啲字點解係白色 你歧視

美國教育數據指 如果被停學嘅學生 更容易輟學 最後會更有可能比人拉留案底

黑人學生淨係佔學生18%，但佔左停學學生嘅一平，而哈佛研究就話黑人會接受更嚴例嘅懲罰，結論係黑人會比人覺得佢地比actual age更大。

BLM無需要對策，有啲痴線啲想搞自治區即刻收左，但個平等思想就連白人都支持，洗乜搞咩對策，我想講就係岩嘅野就會多人支持，BLM如是，香港追求民主就算無街頭運動，香港世界都係一呼百應。

美國已經下令警察要改革，唔係唔比資金，人地嘅政府係民選，會咁搞咪代表就係國人意願囉

同埋咩叫有消費力嘅白左支持，姐係你下意識覺得白左就係唔正確?你又知唔知就係呢班白左先係香港民主運動主力支持分子，同埋你講得呢句就係好多人支持啦。

最後我對你嘅印象都係無變，意識入面根本係保皇個班人，勝左區選，show左多人支持，就反咬一口話希特拉都係民選，要尊重少數人意見云云。你知唔知人地搞個blm 集會幾多人，不過當然你都可以話啲人係跟風，好似保皇個班話香港學生比人煸動

我唔知 我唔信 我睇唔到
早講你係藍絲呀ma
搞到我哂時間同你討論

作為ethnic minority既一份子
其實Asian American一樣有systemic racism
只不過Asian唔中意玩identity politics同race card
寧願自己著手改變都唔要人地施捨
所以咁多Asian先成功上流, 稱霸最高收入by種族
如果將自己既不幸/失敗 歸咎於結構性歧視係相對冇力嘅證據
因為明顯地其他種族都成功係結構性歧視下生存並依然成功擺脫到所謂結構性歧視帶來嘅burden
我就咁睇身邊d Asian, police reform ok
fight racism ok 但至於係咪systemic 搞到黑人咁慘其實係又唔係

香港人都出左個國難5金 拎啲遺書出書
美國議員都直接講一個運動無可能要啲人完美
咁香港個運動係咪垃圾?
有好多狗公上前線食女手足
假first aid 昆家長錢
你會唔會話香港個運動係on9?

呢家係討論緊個運動嘅idea
結果都係拎到普遍支持
係得連登會起勢咁踩
當正黑人係搶左你地女朋友咁

你知啦知美國落order叫警察改革
唔可以對黑人咁輕易就警暴
各大社會界別普遍都支持
當中好多左膠野你都笑過啦
黑人牙膏 black list white list呢啲
你笑緊人嘅同時
人地社會進步緊
明未

你cite個research係123人
我cite個個有10000+ university applicant喎
鬥多人?

佢搶左asian 既 opportunity仲問係咪搶左你女朋友academia 係左派控制架有無address過inequality啊

你真心嘅?
所以大學加下分係咪就好平等?

Hilter燒撚左個parliament 都叫民選咁全幗人大都叫universal suffrage 啦

我睇到對asian既oppression囉無話平等喎
你自己話
"學術研究sample 知唔知幾大
運動比賽冠軍個sample 細幾多"
咁我咪同你講sample size囉

其實你地知唔知BLM campaign，如果跟據佢地個定義，都係systematic racism黎
個BLM fundraising campaign一早比人踢爆左係一間叫act blue既公司
d top recipients 全部都係Democrat candidates黎
如果我捐100美金捻住幫d黑人，最後其實去曬幫Dems助選
等於你捐錢比612捻住幫被捕手足，點知去曬比泛民搞選戰咁on9
BLM徹頭徹尾係一班白人壓榨黑人，modern slavery最明顯嘅例子

哦 由一開始講
無systemic racism
講緊無educational systemic racism
跟著呢家話有asian educationll systemic racism

唔好當連登嘅極右係世界嘅全部
下次你就可以站得穩啲
有多兩句同我進行有意義「討論」

左膠只會同你講道德
唔會講證據呀

力架係咁架啦

我講緊black 既systematic racism 係21 century唔存在
但係asian既systematic racism反而係1990s 開始strengthen

閱讀理解0分

唔告得㗎，BLM!

連登都叫極右你真係未見過AfD笑撚死人
唔係同路人就叫人做極右真係連登仔一貫做法

跌落地都要攞返拃沙

佢走去讀philosophy肥硬我上年都差D肥

佢所謂prove 原來都係鳩up
係咁拎唔關事既論據，廢撚事覆

佢都仲未應我Sample size重唔重要

life

OBLM

呢個樓主已經唔係第一次玩呢啲誤導性標題帶風向
可以認下佢個名

呢個其實好大問題黎
佢地justify systematic racism個方法係 Stat. > Opinion = Facts
中間個chain of reasoning其實唔valid，明明唔係因果關係都要隔硬put出黎
例如之前我呢度好多人討論個例子d stat話黑人區警察response time慢過白人區
好多人會變左講因為黑人區popo response time慢過白人區，所以一定係racism
但其實唔一定架，可能佢地要重裝入去用多左時間準備，或者要預多左人手之類，然而佢地只要manipulate到中間個環就等於有實證到有 racism咁

其實好多人都知邏輯都有問題架，但冇人敢講，因為邊個講邊個=racist
好唔健康呢個生態

乜撚都話racism

其實basic logic class都有教
Correlation =/= causation
stat class都有

不過個班人應該無點認真上堂

跌咩跌呀 我企咁穩
死on9子

左膠唔會同你講中間既因果關係架
因為佢地只係要個結果平等
過程平唔平等佢地唔care
名校畢業生黑人人數唔岩佢地心水就係racist
asian多一定係因為asian privilege唔係因為佢地努力
左膠就係用道德去綁架所有議題，對反對聲音進行人格謀殺
左膠去到盡頭就變左facist
咦，點解咁似講緊某個成日屈人叫雞既政黨

黑人女子: what the actual fuck are you doing?

母女似黑人多啲

可能佢比班白人夾硬拉左去洗腳影相 佢自己都唔知發生咩事

唔係重點
又寫左上標題？

最好多啲黑人打死晒啲白人
如果唔係班左膠唔撚會醒

不過我打完上面兩句都覺得啲左膠會覺得無問題

嘔

乜撚嘢霸凌呀
呢啲係for justice for Floyde

你做人真係咁失敗咩

要上網扮on9搵存在意義

幾歲細路加一個女人俾幾個人圍喎

個黑鬼個老母話「我個仔係好好，佢係想踢個女人而唔係細路」

對住你啲白痴子唔洗咁認真啦下

可憐之人必有可恨之處
你鍾意點諗都好 你會唔會無啦啦打人

比人打都可恨
你鍾意點諗都好 大把人無啦啦打人

點解會用人黎形容猩猩
Nigga是人類嗎.?

盲系 呢個係保皇黨嘅例子 我用黎類比你地
你自己都係到笑
呢個邏輯就係同你地用個啲
多人又話係白左
多人又話係大財團唔一定岩
輸打勝要

同你呢班事時台嘅右膠討論好過癮

講sample base 係討論人種diversity
你知唔知你用游水 田徑冠軍否定嘅係咩研究?
仲要你係用印象嘅比例子 咁total游水有咩多白人有幾黑人拎冠軍?
跟著突然又轉口講第二啲野
話係大學加分嘅sample size
of course我無否認過大學加分機制
因為 大學生呀 加下分唔代表無racism 想講幾多次?

同埋我一開始證明個個人種低dversity係考古學研究
研究世界人類基因序列
prove到人類走出非洲
你地平時笑9支那係都係非洲人個個
呢個研究嘅sample base來自世界143個族群嘅基因庫
點呀 係咪想幫支那否定佢地來自非洲呀

btw 我真係睇唔出你係讀緊大學
係德國咩學校 開個名黎聽睇下
讀緊咩科 我真係好想好想知

我係Point out緊Systematic racism唔存在啊盲炳
by 唔知乜7果然翁

呢位人兄其實由一開始
就係鬥慘心態
可能個陣想去美國讀書讀唔成要去德國
就係到宣揚呢件事
但事實就係
systemic racism 就係存在
有black 都可能有Asian(未仔細研究過 本身就唔係討論呢樣野)
而你地不斷宣傳Asian 再慘
同black係唔係victims係distinctive and independent
我已經隨手拎好多個source 有俗有雅
都明顯prove到black絕對係
想prove black無就拎black真係好平等嘅例子
唔係拎拉丁 拎亞洲 拎愛斯基摩人都好慘黎講
alright?

當中大理大比人圍個陣
如果有人講
「新疆人好撚慘
香港人收收皮先啦
屌你老母
中大理大慘夠新疆人慘?」
跟著就咪撚救?
你醒撚左未呀
平權唔撚係鬥慘
按你呢啲邏輯
無一個樣野平到

ok
一日新疆未光復
你都咪撚話光復香港

你呢啲叫轉移視線
你呢啲就係想殺哂啲出黎維權嘅人
根本就係共慘黨

如果你唔係生於香港係生於大陸
你早就入左黨話殺哂香港人

咁比你講哂世界7000個種族啦 慘啦慘啦
咁black應唔應該平權?
按你邏輯
就緊係唔應該啦
Asian 慘啲

姐係你嘅理據永遠唔會講黑人
係其他人慘啲
所以blm就係垃圾?

good!

咁你次次咩民運
屌出黎屌哂香港人老母
大叫「新疆仲慘啦，你地平乜野權」

咁黑人同白人又無一齊努力過?chur你兩句，你已經想屈到啲黑人係邪惡種族，都係個句，好似條tweet咁嘅人，自然就有人去拉佢。淨係上面條tweet幾多黑人都係到屌哂鬼，唔知邊個拎自治區比人清哂黎駁我，你又知唔知清自治區有幾多黑人involve入面?

講到尾咪又係你「印象」中覺得黑人淨係想拎特權，大大小小數據表明不平等處處，教育司法社會，我上面求其都cite左幾個，跟著比你講到係特權，次次跟著就吹到係黑人垃圾，同埋基因序列都同你講無乜分別。你地最黑人憎就係乜7都唔知，唔知有冇去過美國未，跟著就係咁踩黑人成個族群，當正佢地屌過你地啲女咁，我識嘅黑人朋友都有好有壞，同黃白啡差唔多。

如果咁黑人咁乞人憎，啲集會有咁多白人?(呢個時候就會話人跟風，淨係呢個post嘅偉倫都見好多，問心同解制有乜7分別)

大學會加黑人分 岩呀 都比哂socalled咩勁大sample size
ok
加分
所以黑人係社會就無平等?
叫埋trump 呀拜登個啲end哂黑人issues佢?
我292就係講呢樣野
之前我直頭引埋資料講
啲黑人係大學前都未必過到
被退學率高過其他人種勁多
單單係你地講話咩「educational systemic racism唔存在」係錯架啦

定你又想講
「咩呀 有加分 大學入學機制上係無systemic racism」
喂
愈講愈窄啦wo